FYP問卷

以上係我份問卷，target係 18歲以上既香港人
希望大家幫幫忙!
我要收200份，唔想作data ，所以先冒昧請大家幫忙
不勝感激！

作data唔係會易做啲嘅咩?

Do your pit of shit know what’s the fucking rule of posting a questionnaire link ?

旅行動機係咩意思

研究完成後將銷毀這些數據

即係幾時銷毀
聯絡方法呢

j圖都冇張, 好難幫你喎

好似好無聊 d問題
做咗一半唔想做

No (Thank you and end of questionnaire) 不願意 (本問卷已完成，感謝閣下的參與。)

sor,唔知total有幾多, 做咗十題放棄咗

感覺同一條問題答左幾次

唔識連登規矩唔會有人幫你填

第一日上連登
唔識規矩?

救樓主老母同我份FYP

唔該哂咁多位
打丁之前
如果得閒可以幫幫手填個問卷

突然多咗咁多po 要人做問卷

作data咪作data
fyp同ies一樣個個都係作架喇

拎你資料比中央嘛

#互填 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

done. thx

DONE 求互填
呢份係關於寵物如何影響壓力同學業成績嘅問卷 有冇養寵物都填得